- Sistema de combate tanto cuerpo a cuerpo como a distancia:
	El sistema de combate a melee lo intente hacer bonito con el player, pero no me dava el cerebro, así que lo tienen puesto los enemigos.
	El sistema de combate a distancia esta puesto.

- Sistema de inventario con consumibles:
	El inventario esta fino, pudieno usar consumables o soltarlos y te enseña su ionfo a la derecha, que iba a coger fotos distintas y tal pero al final me dio pereza.

- Sistema de interactuables:
	Los objetos interactuables tienen un widget y cuando los miras tiene un outline pa que sea mas visual todo, cuando interacciones con ellos se añaden al inventario.

- Enemigos: 
	Tienen la IA hecha con arboles y el navmesh, la rana con la espada de Claudio es posiblemente el mejor enemigo que existe.

PD: se me olvido subir esta vaina antes, sorry.